三星手機爆出恐怖Bug 隨機亂傳照片給聯絡人

根據外媒報導，有不少網友在《Reddit》網站上分享到自己的三星手機近期出現很奇怪的Bug，就是會無預警、隨機的向聯絡人傳送手機中的照片 ，且甚至不會在「訊息」App當中留下任何紀錄。一想到手機相簿中可能存有的私密照片，就令人感覺這個Bug實在太恐怖啦 。

如同不少Android手機廠商一樣，三星也在自家品牌手機當中內建了自行研發的App，例如「訊息」、Galaxy Apps store等等。《Android Poilce》報導，國外頗為知名的《Reddit》論壇中，有一些三星手機的使用者貼出手機會透過訊息App，以MMS的方式傳送照片給連絡人的怪異情況 。

全文：

根據網友反映，三星手機會自己透過內建「訊息」App傳送照片給連絡人 ，內容也各不相同 。有的可能會傳送部分照片，有的則是把所有手機中的照片通通傳給特定連絡人。更奇怪的是，「訊息」App當中沒有留下任何傳送紀錄 ；但是凡走過必留下痕跡，這些手機自行傳送照片的情況，都被電信商的帳單紀錄下來了 。

據了解，出現此Bug的三星手機，並沒有限於特定機種 ，但是似乎災情都出現在Galaxy Note 8以及Galaxy S9系列這兩個機種當中。而可能的原因目前推敲跟三星手機內建「訊息」App最近一次透過Galaxy Apps store的更新有關。在三星還沒有完全修復此Bug之前，建議可以跳過這一次的「訊息」App更新、透過其他即時通訊App傳訊，或者關閉「訊息」存儲手機記憶體的權限來防堵受害。

目前，編輯已針對此情況詢問台灣三星方面的回應。台灣三星表示：「對於國外網站《Reddit》發布的訊息，三星技術團隊已在了解當中。同時，消費者如有任何疑慮，請洽三星客服。」

無流出圖

毒撚無閃咭，無所謂啦

呢個唔似係bug，似係整蠱Samsung用家多啲

咁撚正

嘩如果我用三叔我坐監都似

@三星首席打手

閃卡

後門bug姐，原本係send去3叔server

有好多cp？

個別apps update bug 姐 好快fix

又唔係爆炸